[Ki-Ling] Weki Meki討論區(12) 即使有多難過，Ki和Ling都會一直在一起

Weki Meki
（韓語：위키미키）是韓國經紀公司Fantagio於2017年8月推出的新八人女子偶像團體，由池秀娟、鄭海琳、磪有情、金度延、李書靜、金秀經、姜昭恩、魯孝靜組成。

成員介紹

藝名：秀娟（Suyeon）
姓名：池秀娟（지수연）
出生日期：1997/4/20（21歲）
隊內擔當：隊長、主唱
相關團體：蜜蜂少女隊

藝名：Elly
姓名：鄭海琳（정해림）
出生日期：1998/7/20（20歲）
隊內擔當：主唱

藝名：有情（Yoojung）
姓名：磪有情（최유정）
出生日期：1999/11/12（18歲）
隊內擔當：主Rapper、主領舞、領唱、中心
相關團體：I.O.I、WJMK
出演作品：
ASTRO - Breathless

藝名：度延（Doyeon）
姓名：金度延（김도연）
出生日期：1999/12/4（18歲）
隊內擔當：領舞、副唱、門面、中心
相關團體：I.O.I、WJMK
出演作品：
SanE, Raina - Sugar

LONG(롱디) - All night

-------------------------------------------------------------------------------------

藝名：Sei
姓名：李書靜（이서정）
出生日期：2000/1/7（18歲）
隊內擔當：領Rapper、副唱
出演作品：
ASTRO - Confession

-------------------------------------------------------------------------------------

藝名：Lua
姓名：金秀經（김수경）
出生日期：2000/10/6（18歲）
隊內擔當：主唱

藝名：Rina
姓名：姜昭恩（강소은）
出生日期：2001/9/27（17歲）
隊內擔當：副唱、領舞

-------------------------------------------------------------------------------------

藝名：Lucy
姓名：盧孝靜（노효정）
出生日期：2002/8/31（16歲）
隊內擔當：領舞、副唱、忙內

專輯

1ST Mini Album《WEME》

發行日期：2017年8月8日
01. I don`t like your Girlfriend
02. Stay with Me
03. 너란 사람 (iTeen Girls Special)
04. Neverland
05. My World
06. Fantastic
-------------------------------------------------------------------------------------
2ND Mini Album 《Lucky》

發行日期：2018年2月21日
01. Lucky
02. La La La
03. Iron Boy
04. Metronome
05. Color Me
06. Butterfly
-------------------------------------------------------------------------------------
1st Single Album 《KISS, KICKS》

發行日期：2018年10月11日
01. Crush
02. True Valentine
03. Dear.

合作單曲

Suyeon & MoonBin - 언어 영역

Suyeon & Elly - Love Diamond《電視劇 - 我的ID是江南美人OST》

우주미키（有情、度延、Luda(宇宙少女)、Seola(宇宙少女)）

重點舞台

2017-08-08 - Debut Showcase

全場showcase

2017-08-10 - MCountdown Debut Stage
I don’t like your Girlfriend

2017-11-29 - MAMA in Japan

其他片段

Sugar Man2

網劇 - Idol Fever（偶像權限代理）

官方連結

Facebook：
Twitter：
Instagram：
Vlive：
微博：
Daum Cafe：

舊post

綜藝列表

換卡區

官咖升級教學（鳴謝乳豬巴）

開post template

留名

友帖fromis_9代表 小智留名

得閒過嚟R水吹 歡唔歡迎先?

一個看起來很特別的少女

lina 人氣如何? 團內團外

我見佢好似好靜咁

我指性格

怕怕羞羞，有時仲係放唔開咁
但呢種含羞先係佢既性格

梗係歡迎
其實我都係F9飯，有買碟架

wow

果陣有追偶校

識D野

Mnet啲選秀追開有條路嘛

愛雪雪的男人留名

來梗有套網絡綜藝叫未來日記
除左Weme仲有幾隊男團女團都會上

話時話,佢地團綜條數都唔知幾時找

咩數？
團綜果個？

Sor
Meet到啦？

Mohae第二季
好掛住Engoo

究竟係團綜定係engoo廣告呢
想問有無巴打真係用過engoo?

我冇
咁樣玩視像教學覺得好尷尬

英姑蝦炸

嘩終於開新post了
我娟世界第一

隊長 秀娟

友帖代表 小智表示: 保持友好關係

巴打個水印好靚

你又終於肯入來喇咩

抖音

下次出圖淨出水印

終於推爆舊po
乳豬巴咪再開埋d 7 topic la dllm

團外除度丁外都算多飯拍之一
團內我覺得佢升緊上做新團寵
平時係幾靜 聽聞放假都摺係宿舍
見你好似幾有興趣試下幫你一把
(50:38)
最近覺得佢cute既一次

靚女經理人再現

我娟呀

好耐無上水了

下次留俾你諗Topic

下次又要半年後

仲有下個po咩

Agger

執左未呀

友帖fromis_9代表 小智到場以示支持

迷你見面會

一抽有情親簽Pepero入魂

同另一位香港朋友到場支持
朋友爆到度延Pepero

有情同度延友情合影

巴打係長住當地?
我地個post淪落到要靠友帖代表幫手撐場

長住係長住 ... 住咗有5年 ...
但 ...
就嚟搬返香港

最痴線係 ...
今日仲要比我爆到Lucy親簽即影即有

由Lucy直接抽出

極羨慕 佢地對我係信仰般存在 無見過

草錢 下次CB飛囉

我都想 無伴 想自己飛屋企又唔比 利申絲打

Future Diary with Yoojung and GFRIEND's Yerin will be released on November 13th at 6PM KST

有情生日快樂

有情寶寶生日快樂

搵到自己

話時話 張相邊到搵出嚟?

ip都唔洗check，計一計角度就知

頂你 下次唔出圖比你

嬲豬啊

感謝

我都搵到巴打了

唔好啊

我係絲嚟 我諗你認錯人

11點59分59秒

真假忙內
好明佢地細個點解成日鬧交
根本兩個都曳 Lucy又唔識收

oh nanana

正喎 成條片咁樣up上youtube
可以睇返被抽中 好開心

數據狗靠呢d生存

加油

絲打加一 一齊飛

留個tg

加一 我唔識韓文

諗住自學韓文

tg:cestlavie

小學雞

D魅力介紹

我娟娟真係好好好好好好好好好好正呀

Lua

今年mama係咪confirm 左無佢地份

有丁高考要加油呀
화이팅

咁Lua呢?

True Valentine full stage

下班路

2人女團...

今朝睇淨係見到有丁
Lua站咁遲先出圖

佢地錄完嘢仲要去考試真係好辛苦

好多新聞都冇講Lua考...

唔同考場姐...

未來日記

認真下次cb想一齊飛既留個tg
有個伴好啲咁 tg: Keepitreal00

Goodbye Stage - True Valentine

娟隊大爆發

正常發揮

李書靜好正！

時間過得咁快既

究竟要用幾多時間先會爆到個post？
利申:新飯

我有信心呢個post兩個月（保守啲戴戴頭盔先）內爆得到
我會努力

最怕有比較 有丁

Ki-Ling喎
你都多d入黎啦

新飯喎 點入坑嫁？
唔經唔覺原來我都飯左成9個月

多啲入嚟吹下水就好快爆post架喇
btw歡迎歡迎

我都飯咗年幾了

我就斷斷續續咁飯咗一年
太窮所以斷咗

我都唔知
本身都中意有情
之後聽完crush覺得好好聽 就開始睇佢地
仲有睇咗團綜！結果入咗坑

如果F社可以整套短劇比佢哋咁就好了
就好似之前度丁幫Surprise U拍嗰套
偶像權限代理
最好搵埋車銀優同徐康俊

我諗真正入坑係有情著姜餅人跳舞嗰段片

仲有佢地weekly idol撒嬌嗰段
特別Sei同有情嗰段

有情真係好得意

我入坑嘅時候係我Lucy bb誕生於世上嗰一秒開始

Wt about 雪雪？

雪雪只係呢個世界上最艷麗嘅女人

有情真係好全方位

有情oppa 跳男團舞型到爆炸
點解可以咁可愛同咁型架

世上最完美

樓上兩個有情係度一唱一和
但我鍾意

有情個氣場真係型又得，可愛又得，千變萬化收放自如，所以我想講
唔係扮就咁易比你扮到架 ，都要睇下自己有幾多斤兩先

魔法師度度啾

We are family.

點解有情可以咁正

我lucy

大家清醒d啦
佢只係一個煩膠小學雞黎咋嘛

唔好同我爭好啵手足

多你少少10個月

小學雞 我中意

李書靜

呢張幾靚

得閒放D靚Rina 上嚟啦
想做伸手黨睇圖

伸手黨可恥

睇下你地收埋乜野靚圖麻
如果我睇weme 我會睇rina

Cute又得 冷又得

難怪南11巴打咁傾情

嘩
屌
第一張
好正喎

皮已正
rina 真係正

雪雪係睇佢嘅內在美

池秀娟呀

李書靜呀

叫春黨

又點樣啊

低汁黨

好掛住李書靜

拎張相出嚟丁

佢冇丁

唔丁點得

聽緊 crush

隻手仔

娟娟

唔準丁

想要rina

呢張一般 有情可以更正

我想要rina啊

更正嗰啲緊係唔放出嚟

識玩
我都會自私睇
放得出嚟得兩個可能
一. 仲有更正
二. 唔是本命

Crush好洗腦，loop咗幾日

新飯留名
利申：有情痴線飯

兩位新飯

Ohnanana

有幾痴線先

主席高質圖

發夢夢見佢都要咀佢兩啖

包

發夢咀好喇

我鍾意呢PAIR

Where is my Elly

今次comeback多咗新飯 開心

貼左未? 上個月上既IDOL RADIO

KiLing大家庭

綜藝LIST對上一次整理係大半年前
我聽日跟進下

去韓國冇得睇音放LIVE而家睇番
呢場音中LIVE支CAM好鍾意ELLY

oh i miss u baby

最近蕊梗Who啊

不提了, 冇2C的

人嚟！拖佢出去斬

佢真係好得意呀
我又掛住佢了

忙內line

rina

右邊

我太鍾意呢一part，然後就到有情出來帥rap

好掛住我塊餅

Rina

渣圖就唔上水印了

哇

rina 鏡頭少到

巴打有冇幫手嗌應援

淨識幾句
識個D有嗌

同埋有嗌Rina !!!!!!!!
但真係佢無鏡頭囉
一首歌十秒鏡都唔知有無

有無Rina
又伸下手

RINA 其實好好笑
佢無對我做過乜野
我無乜接觸佢
我同全隊其他都幾乎有過近距離接觸
有抽到過佢地嘅簽名物品
有親手接過佢地嘅禮物 ...
唯獨Rina 我真係好似無接觸過佢
但我對其他反而一般
Rina 反而最吸引我
我覺得佢應該係一個好特別嘅女仔
我真係無乜睇過Weme嘅野
我單純聽下主打歌
同埋今次CB追f9順便睇埋weme咁解
但論外表 真係得Rina係我杯茶
就算有情都係睇下就算
(唔係話其他唔好,我意思係同我唔過電)
Rina 外表真係無得傾

冇問題架
每個人都會有自己最鍾意果個
其實如果你有睇po頭，一年前初出道果陣我地有開過Rina玩笑
但cb左兩次之後睇到佢每次都進步左有自信左
造型都越來越好睇
偶像來講 論外表 Rina確實唔算好好，但其實佢性格幾好

眼神

其實如果你有睇po頭，一年前初出道果陣我地有開過Rina玩笑

想知乜野玩笑

Rina 真係好撚正

整左張圖話佢似Snow既其中一個icon
而家仲擺左係po頭

認同請分享個個?

睇梗IDOL RADIO

正到不行喎

係，其實過左咁耐我有少少想刪左佢

推到爆po 下次del
我會得閒放 Rina 圖幫推

好，一於咁話

好撚正

請問點頂?

想知小智巴點睇度延?

見你咁推法
Rina畫個💗比你

度延 IOI 嘅話 就一定唔會睇佢
排隊未到佢
IOI 太多囡囡睇

WEME 嘅話，佢同有情做主力
度延 企出嚟真係有種 氣場
有種明星嘅氣場
純講睇舞台效果 佢C位其實係幾好

但論性格 外表 ... 完全唔係我杯茶

我都想分享下
以前IOI未解散時，如果硬要講排名，度延我係排尾二尾三咁上下，係靚又高但唔算好吸引我
Weme出道之後開始追佢地留意多左就覺得度延越睇越正
上年去台灣fanmeeting玩hi5第一個就拍度延，果陣雖然係得一秒左右，但企係度延面前佢身高同美貌真係震懾到我，自此之後就...

深夜無野做
難得講到咁興起
咪鳩推幾野

同我講既都中四五成

利申：仲等梗IOI五年之約
IOI既地位係我心中無人能取替

震懾

又搞屎棍

痴撚線
娟啲笑聲笑到gap gap聲
成日笑鳩啲孩子們

Me忠實IOI fans

佢成日笑到失控

難怪後面講心聲個個都針住娟來講

唔知係咪我唔識搵 ...
我唔覺Rina 有咩幾多個站 ...
推持上面D圖 真係得好少
係唔係人氣差到咁

weme本身都唔係多站
有啲都已經轉芯其他團

如果我有大炮 我自己影

@莫xxxxx
@x豬xxxx
仲有xxx角

咩年代啊仲莫

呢次就唔撐娟啦
最憎人唔覆gp

娟：你地收衫我咪覆gp囉
孩子們：你覆gp我地咪收衫囉

今次cb仲活躍緊

今次cb冇再出圖

咁娟會係gp大嗌：收衫啦！！
之後覺得娟太煩就去開7人gp

wowowow
大神
受小弟一拜

娟：計劃通
嗌到人收衫之餘又唔洗覆GP

呢方面都係nayoung巴最專業

娟：講到老謀深算你地都係未夠班
交下學費先啦

好佩服

原來你係IOI粉

呢度有唔少人都係IOI果邊分流出來

我都係

正路啊

都係twitter碌下碌下姐

我係呢邊叫udon合適d

娟係老謀心算
真係好勁 人肉計數機

不過我都未去過pristin同請夏度收集龍珠

執x咗啦,呢隊野

本身係鍾意有情 但係因為度延成日係有情身邊fing嚟fing去搞到我都鍾意埋佢

揈來揈去
笑死

屌 定我仲覺得磪有情直到咁 佢地無可能

等

係真就好

雖然生日已經係好多日前嘅事
但我今日偶然之下
得到兩個有情生日杯套
想同大家分享下
好靚

一次戲劇的表白，一生心動的回憶。

打鬧的日常，鞏固的關係。

頭貼頭，糖接糖。

181112 Ki-Ling面前，一吻定情。
請為一對戀人送上祝福。

嘩 好痴線啊
我未成年咖 睇唔睇得呢D咖

我地有份做證婚人

話說未來日記好正
比隻猩猩噴佢口水

Yerin d畫笑死

有情把聲唱Trot都幾好聽

估唔到佢地咁frd

好多團與團之間既成員都frd，一齊練習過但唔同公司出道

今晚睇秘密姐姐先

雜誌？

有冇人睇過

嘈死人vlive

Rina真面目浮現

點解佢地今次cb好似咁少綜藝上咁

cut左個stage

可以有啲咩綜藝上丫...
來來去去都係idol room, 週偶, as club, celev tv果啲，一係就去做佈景板

@小智巴

話說李書靜睇唔到度情bobo個畫面

聽唔明

淨係知磪有情比Rina話佢矮 同度延叫佢啊豬媽

我都淨係知呢兩句

好撚正啊

呢條片介紹得好

呢個可以清楚聽到佢地唱LIVE

團綜真係冇邊套可以上 反而度丁仲多

度都少左喇

推推

Rina 正撚到

有情幾時再有固定綜藝?
T4開第2季未

唉屌
T4明明咁正可以長玩多一兩季，咁快就完又冇新一季消息

呢個咁可愛 邊個嚟咖?
叫咩名啊?

雪黨勢力漸大

但南11巴已經丟棄左雪黨唔理

遲下可能要重睇Mohae止癮

食食食

我已經睇咗3次

岩啊 我都睇緊第三次
同ioi團綜一樣識背劇情

但係都仲係咁好睇

Mohae都咁多人重睇左
由宣布cb睇到gb先睇完第2次
挑戰緊重睇i-teen girl
集集都1個鐘 消耗時間一流

巴打有i-teen girl 中字source?

我睇緊初期vlive咋 官方有幫佢地做中字
慢慢先變實時英字-> 冇字
後期有度/丁既vlive官方都有特別做下
諗住其他人無字都照睇
我覺得睇番其他人i-teen反差大d仲有趣

有度/丁既先有字幕組做 但d link好多都死哂

Wow 好有愛

其實真係，唔識韓文都追到咁
甘願食生肉 我真係好佩服
比個讚
原來大家追得咁辛苦 ...
但大家都追落去 ...
完全真愛

喂喂 想點牙

iteen girls果啲我冇睇
有時間，有時間，有時間既話我會睇既

第二季幾時找數

Rina
推推

My princess

去睇未?

咪去左囉

威啦

有幾威啊
你地一年去十幾廿次，搭飛機多過我搭巴士
我而家先第一次

你少搭巴士姐

推下po又唔得牙

我條女都敢po

獨裁

呢度得我睇Elly, 好難唔獨裁喎

好多大神

我Elly好正

A fan ask Suyeon when will they have reality show again
Suyeon: um..... I don’t know.. sorry..... please call Fantagio.

娟: 手足做野!

原來仲係零計劃

IG
有情

韋巴

又來呢啲雜誌

Lusei聯合

Loser聯合

又點啊
貼Elly又唔比，我地聯合又唔比

咁你地繼續貼啦
我出來搞笑only

我都係講笑only

娟娟呀

我好掛住佢地8個呀

我決定今晚再睇mohae
太掛住佢地

攞獎了

有啲豬肉獎攞下

我有情駁髮

情情

長髮咪幾好
成日剪短jmg

但短髮得意啲

我覺得靚咗

做咩輪住孖辮look

唔喜歡咩

mamaday

打側睇睇死人
圖都還好，片真係冇可能打側睇

睇呢個囉，唔使打側

岩 短髮得意啲

同埋長髮硬係望落顯塊面肥左咁
明明應該相反

Rina
今個星期有最後兩場FS
不過我咁岩呢個星期六日唔得閒
兩日都抽唔到身
所以有緣無份了
下次等我學多D野 了解佢地多D之後再去見佢地
Rina

好想再同雪雪傾計

想問下Rina隊內人氣大約排第幾

屌 點解可以咁靚

呢樣好難講

我覺得算中下 啲人成日嫌佢唔靚

上位圈 度丁
中位圈 娟SeiLucy
下位圈 RinaLuaElly
純個人感覺

（位置不分先後）

下位圈好認同
冇人會睇

連登no. 1

你幾時幫你老婆谷下人氣?

Elly no waifu la
my waifu=F

叫你幫下手就割蓆

邊有割
事實係我之前點吹奏都冇人睇

仲要即刻衝出來驚割唔切咁

痴線 我情好尾機

差到咁 好想保護佢

要問過呢度D雪黨先喎

冇啦，解散左

@南11巴

好似番番去IOI時期咁

最鍾意果陣既佢

諗起當時係有情係週偶圈左我

Elly都冇人睇咩

呢度得我

我都會睇

估唔到Elly最慘淡都有懸念

八個都睇

I'd like to make a message book for the birthday of the Sei next year💖
Please send a message in Korean or English!
DM or rinrinrabbit17@gmail.com
We would like to have many people cooperate with us😭
公黨召集！

主席呢

公黨在！

BTW, 「of the Sei」

好似呢個icon ->>

無錯！

客串支持下
我幫手睇Rina & 有情
其他慢慢得閒望下

loop番啲stage

Lucy呢個look好正

都唔知點多謝你好

痴線 講呢D 我追星炸 有乜多唔多謝
我多謝你地唔介意我成日R水吹就真

話時話 個Post 推咗一半 好有成功感

明顯快左好多
上個post推左成半年
果陣成個禮拜冇人講野都試過，早幾個月追PD48呢邊都冇理咁濟

又引隻厹出來

關唔關上個po on9 topic事?
開po改名果個弱智仔係我表弟來, 大家唔好怪佢

風水學來講應該關事，西女人導致人氣散財氣散樣樣都散

相煎何太急

邊個

U

爭咩丫

佢係我唔係

屌 笑撚咗

驅風老藕

我見到上個post標題 ...
明明打歌期都就過,標題仲係期待CB
真係忍唔住入嚟幫手推
點知一推，就推返郁個Post
超有成功感

多得你幫手推動
加上我又復活，其他師兄弟都歸位

咁就要Post張圖 賀一賀佢啦

情情啊
精神哂喇

姜餅人樣

Rina咁正 唔好比佢停

3隻字講晒!
頂唔撚緊

我公

我絲打黎

u 竟然是個 boy

ioi嗰次做個人技好圈粉

今日去左濟州島

晚上推一推
Rina

早上一推

Rina

早晨

早晨度度啾一下

冇哂人

係咪我嚇走哂

娟哥最近行cute路線

末簽結算
[HANTEO] 181130
KISS, KICKS - 4,552 copies (18,545 total)
今次2萬都去唔到

其實點解佢地會開咁多場簽售
仲要完咗活動期都仲有咁多場

weme不嬲多fansign

我Suyeon呀

點解有負皮

原來仲未執

你就執

隻鴨 ...

我都想知

條片我loop咗無限次

咁樣認證法 飯未

哈哈 ... 但 ...
但 ...
但有情個隻 其實唔係我送
因為我係送比圭悧

人黎！同我捉住上面條友！
涉嫌處心積慮黎宣傳f9

係有情咁啱比到位我入

差啲想俾負評小智巴 不過見你成日推post就算啦

謝謝不殺之恩
我會好好報答Rina

Rina 點解可以咁正

正到不行 大推一下

又推
推Rina 推推

我地友好聯盟來

有人可解答點解Rina咁正嗎

呢張正撚到

我會唔會太變態 成日整係貼Rina

食雪糕妹妹

按摩神器

我情

呢段時間我思索過都係覺得短髮好睇過長髮

長髮先係我情情

係長髮短髮都咁正

但我鍾意短髮果種反差，個形象咁得意咁可愛但一上到台就好型

長髮跳crush都有種反差 無咁型但好有女人味
本身都中意短髮 之後佢琴日長直髮就頂唔順

點解我咁鍾意情情長髮係因為果陣睇IOI都係佢長髮 我覺得好靚先會去睇
屌 咁就2年幾就快3年

屌
又勾番起
我好掛住IOI
係我心中最完美既女團

準時韓國時間12點！
度度啾生日快樂！
Happy Doyeon Day！

F社出家族special album?

最完美嘅女團居然唔係 WeMe ...
我會幫你同書靜傳達

的確
IOI個地位無法取替

岩牙
真係未遇過有咁全能既女團。。
要玩有玩
要man有man
要靚有靚
要癲有癲
最重要：團魂

金度延 生日快樂 ! 粗卡粗卡

十一個人各有擔當

去素慧cafe睇果啲飯製相薄啲回憶湧哂出來

ideal of idol
睇完佢地就覺得其他女團點都差啲野唔夠完美咁

啱呀 睇其他女團Idol Room好想入佢地坑 但最後發現都係會諗返起I.O.I 會諗如果佢地11個齊人會呢個Game會點

都最後都係鍾意唔落 去返佢地懷抱裏

MY度總生日快樂

早晨，有度度啾既Morning就係Good morning

我hv

小卡20張

一張半張收卡仲抵屌

你由佢啦，佢rich到仆街

即係唔係家族album，係純粹weme既聖誕特別album

連登都是大戶人家

話說Weme唔出年曆
不過年曆真係好冇用，早兩年買左四組年曆，擺都冇擺出來，上年買左兩組，今年應該淨係買番IU果個算

唔夠愛啊
你唔買 佢點搵食
佢搵唔到食 你都係睇住書靜摺埋
到頭來都係自己害死自已

佢都唔出

出就all in 唔洗諗
IU買 Weme都買
唔好諗住只買一邊啦

出既話至少會買一次
事關年曆太哂位，大大盒擺係度又唔捨得丟

香港人嘅房間 ... 就連本年曆都容不下

而家仲話兩球野買100呎監倉房
我直接坐監算啦

監倉無得丁書静

[FM201.8] SPECIAL ALBUM
- photobook 64p
- postcard total 4
(fantagio music group postcard x1 , group postcard total 3 *random x1)
- photocard total 20 (random x1)
- poster 1

The photocard are from

Astro x6
Hello Venus x6
Weki Meki x8

Hello Venus 仲未收皮?

家族Album嚟呢個

屌，我錯完又錯，比F社玩鳩死

咩黎 聽都未聽過

hello venus?

難分真與假

老老實實F社既陣容都學人搞家族album

啱呀

唔夠你rich

笑咗

岩先見到張咁嘅野
幾得意
放上嚟推下

Lucy呀

no one po
d老公死撚晒去邊牙

自己係黨員都唔po

我不嬲都唔po架啦
躝返去睇你嘅Izone啦

辣殺老公

錢又輸鳩哂
番來搵書靜尋求安慰

帶lucy黎留名

套衫 ... 條裙 ...

[ENG SUB] 181104 [ㅋㅋㅋ] Crush 컴백 Part.1 #14

呢張好型

收返埋你條脷

最新個幾集kiki cam係咪冇中字喇

唔見有

11打後已經搵唔到
磪吧好似冇再做落去

站子脫飯?

倒仔
唔倒已贏

唉
明知國際賽日難賭我都中個頭埋去
星期日都縮一縮先

睇下馬囉
或者玩少少就算

賭馬要靜
國際賽通常都要迴避一下

又到蔡約翰短途錦標

Weme版 變咗馬台
我諗佢地8個發夢都諗唔到

以前都試過
除左馬仔 呢度D手足仲會傾埋波經

賭"書"要靜

乜都傾下嘛

原來係自己攞屎上身

整條國際賽4穿11過下癮都得

copy from隔離團
我地今次對比上次Lucky少左成萬銷量
好多人脫左飯

輸淨輸淨
molamola

屌
原來改個咁既名有咁多隱藏意思
自己捉蟲

3個ver同2個ver點比呀

你又啱

gugudan
執柒左佢啦

到底gugudan執先定wekimeki執先

咁都得呀

一齊啦屌
係度鬥廢來做乜, 咪一樣

還原 IOI

但Weme執咗咪無得睇Rina...

仲有排, 未得住

講個笑話比大家聽
IOI系列團

漏左
應該係 IOI系列團實keep到同IOI一樣咁紅

拎架跑車拖貨櫃，點玩姐

唔計請夏 宇少應該叫做撈得最好

宇少都唔同玩法

好比喻

唔洗咁長
淨係前面幾隻字簡簡單單已經明

好文采

所以執柒左佢算啦, 少樣野牽掛

而家唔嗲唔吊咁

諗起gugudan連搞concert都冇人理

淨係執就好啦
依家覺得就算合返體做IOI人氣都無之前咁大
對佢地既打擊⋯

廢事去睇

到時合體自然會有話題性架啦
擔心會不會有機會比佢地合體好過啦

無聲無息咁搞，無聲無息咁完

啱啦，比你地芯少幾隊

小智巴

雪雪世界級

收爺啦259

係度扮清高，最撚憎！

屌你正啊喂

感謝告知

咁你應該幾憎你自己

呢張靚！

屌你老尾牙
我幾時扮清高牙！

笑閪牙

點牙49000

垃圾獌聯

做乜鳩
同芽B一樣咁戇

米屈
禾利迷子

佢就不嬲都戇。。架啦！
唔係點會鍾意我

勝利球迷

又屈牙

跟著你咁蕊係Elly既不幸

啲人話好驚抽中師兄師妹

最驚抽中師姐 師兄都話實有機會換到卡

姐定妹呀

右下一抽入魂

我又柒

f社 又唔出下歌,搞到宜家冇哂人識
得nara有戲拍下

又唔好咁講 利申:Hello Cupid

之前套偶像權限代理會係kbs播
套野已經成年幾之前

呢張

好小朋友
好想帶佢周圍玩

Sei 佢張日本旅行圖 佢隻小黃人 令我諗起呢個站

又係大神站

呢個站咪就係主席個站

主席係 ...? 想知更多

召喚主席出嚟
雖然佢應該唔會上水

啊 ~ 原來大家都識佢

上次主席忙到連飯都唔得閒同我食

佢咁多星要追

佢好似話間唔中會睇下post（好似係）

次次都咁夜先上水
我lucy

凌晨先會心思思想po下野

上面要最左同最右
下面要中間嗰兩個

只能各要一個嘅話，
上面要最右
下面要中間拎花嗰個

上排左二
下排右三

倒你既馬啦

係咪有人召喚我

拜啊！拜啊！

港隊4W！

傳說中嘅大神

多左新飯

Yes 小妹新飯

【全頻】【公告】：公黨主席在線中
全體玩家力量+50，速度+40
玩家初出萌芽智力-30

邊個呀！？出黎！
咁大力拍我有情

嚇死情情了

仲有得減咩？

有情有被嚇到

負數

出來隻揪

你智力-30，點睇都係我上風喎

呢條友好似比韓飯起曬底
釜山果場Fansign重無禮貌

乜撚野態度...以為自己係F社社長？

大佬

靜啦

躝la

屌 唔想去就咪撚去啦呢啲人

呢個速度要係書靜生日前推爆post既機會率同美麗傳承贏既機會率一樣係100%

咪豬過一次囉
凡事總有例外

今季未輸過，100%勝率
雖然上次跑完我都好驚佢會出事

弱弱幫推
Rina

blacklist佢啦

救命啊

我情
好掛住你

屌你正啊喂

呢條女叫咩名
咁正嘅?
想識

佢咁樣望住我我真係會頂唔順

咁Elly呢

我了

咁Lucy呢

elly官方定位係喜感?
btw隻碟香港有冇地方入貨?

左上

Sky唔見有得訂

Weme碟 CD會無?

*CD鋪 會無?

有就應該有既
有師兄份，信和幾間點都會入貨掛

仲有哈佬維納斯

其實師兄師姐啲歌我都冇聽過

+1
其實F社有冇家族飯?

仲有隊5urprise都唔拎埋出黎

未重組果陣,世界級
我祖,我ara

呢隊野究竟有咩撈

收la

做咩姐你

Suyeon呀

垃圾

sky 有呀

有親簽？ 係咪隻隻都會有親簽？
如果真係佢地咪簽到手都跛

好似話隨機

好撚正喎

點解要加密咁神秘?

行開行埋買杯野飲啦 得今日聽日

真係親簽
走去twitter睇 d簽名唔同樣
快d去買先 一陣得首批有簽
雖然唔覺得會咁好彩中weme

5分之2中weme
20分之1中我情

本身想睇下ig有冇人會放卡 點知得一嗰post
仲要係抽到師姐團

再課多幾隻啦

有冇人會去買
冇特別都唔會特登落太子葵廣

做隻貓做隻狗系列

Lucy黑長直好正

本身想去cd warehouse買 點知冇賣

早知睇左你呢句先去
我都係去到先唔見有

我Elly

最後我去咗ig訂 計下銷量

潛力公

等到啦49000

不要走

lucy

500天快樂

嘩屌 校服 頂唔撚緊

好正啊 Rina校服Look真係屈機

學生妹

U+아이돌Live

出道500天粗卡

冇難度

180高

幫下你手

唔該小智巴

路見不平拔刀相助
一身江湖俠義氣息

推Post好少事姐

正所謂各花入各眼
我就真係覺得Rina好正

先前連登有Post投樣衰女團成員
居然有 Rina 我真係得啖笑

專心自拍

呢張好正

自拍人地自拍

上面quote錯

自拍人地自拍

瞓教瞓到咁好得意
Btw好掛住佢地

呢張好好笑
正啊

又有圖整stickers

9頭身

幾正

權多奇

蕊

團飯

佢個角色初初睇好厭煩，睇睇下又幾有趣

我嘅有情去咗邊

你邊度買
我最後都係搵唔到，信和都唔見

嘩
正啊 Rina

Ig代購 本身想再爆多幾隻 但係上網睇無哂貨

呢啲就冇必要爆咁多啦

啱啱揾到有人肯同我換有情

好啦，今晚比你陪我一晚

自己講完自己笑
佢地真係唔鐘意Oh oh oh ah ah ah ah

果種笑係恥笑既笑

普通野 經過順手

師兄

Lu字頭

嗚我Suyeon呀

小智巴尋日狗竹生日

關weme咩事

我錯囉

咪就係囉 呢到係講Rina嘅地方嚟咖麻

Rina

好正啊

幫推
Rina真係正

55

無事無事 出返張Rina圖就咩事都無

道歉時,露出.......是常識吧

咁你露未

LUCY's VLOG

嘩 好實況 .. 唔係Rina都睇下先

嘩嘩嘩 Rina 登場

Rina 倒個野 好撚得意啊

睇咗兩次

終於 我寶寶好靚

wow 真簽定印簽?
家族碟?

應該係真簽嚟
係呀

WekiMeki Childhood (Cute Baby/ Funny kids)

正啊 睇完 我係見到有Rina先入去望下
Rina 真係好靚

181226 金度延草莓直播 中字

究竟7號爆唔爆到 依架先939

好難咩 ? 我唔覺喎

RINA

RINA 點解可以咁正

咁靚都可以係人氣弱 真係理解不能

RINA 又靚又得意

唔知下次見RINA係幾時呢

明明就好靚 點解咁多人話佢唔靚

如果相中男人係我就好啦

卡娃兒呢

童話中嘅小仙女

正到

單眼真係好正

人生照

真爆出嚟先算

傳說中絕對唔會背叛度延既男人？！連線朋友I.O.I
好唔好仔架? 好仔就ok啦

娟

我今晚鋤爆個post佢

多謝你地
係我冇撚用

呢個女仔幾靚喎 叫咩名 想識

比埋心喎

一齊推

少女味道啊

小蠻腰 叔叔頂唔緊

140

Rina
鼻血都留埋啊

呢張笑咗

比Rina射一槍 真係命都無

真係好矮

嘩 呢張攞命啊 點頂啊

想問 Rina 係咪萬能? 可愛又得 型格又得 性感又得 ... 邊頂得順

其實小智巴除左追f9,izone 仲有冇追其他

Gfriend囉 追f9前 本命團係女友

其他會望吓囉 留意吓咁
買吓碟咁
免費活動會支持吓咁
因為我太窮 有錢我會支持更多。
做乜咁問?

Buddy +1

呢到WeMe主場 Rina大晒!

Rina 開無雙亂舞!

諗下標題，都係Sei生日架喇
簡簡單單 1月7壽星公李書靜生日快樂？
自問冇創意，引下玉先

今日又追女友又追f9 爽撚到

小智巴威水

我鳩up 你地自己諗吓

你地封尾開新啦